[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4594）

全上盤

777777777777777777777

Slow

門興全格！

正氣到

拉素半2全2

針

拉素-2c

加柏 MAINZ 頂住PLS
買左你地

買左拉素11.5s震緊

盧頓
巴士利
可唔可以開個半大俾我

拜受左咩刺激？
近排有俾人炒咩？

修咸個龍

英超角大gogogo

屌你老母得多仔唔識入波

個球on99

今晚都輸錢既 好心唔好再賭

換走埋音樂比利，拉素2.5B都要JUMP

肺炎

華倫好冇態咁

隊垃雜賀 都輸都咁就攻下啦 角都唔刷 隊親拜都踢得廢過中遊

咁咪好

西咸頂撚住

合埋眼買都贏錢咁濟
今日D波癲到

車仔仲未開返C

差華倫

慕遜出黎就入兩球 多仔發緊夢？

最緊要有C

門興

想贏就贏嫁啦 依隊賤種

垃圾找卡數 唔撚識入

瑞典盃完埋場都未派半大

唉西布朗中伏

拜仁好憎賀芬咸？

布力般

多仔入未呀

拜9.5s係咪jump得

門興唔好撚呀

多狗學下人哋門興啦
下半場一出黎3粒喇

門興一陣俾人3:2唔意外呀

臭格追多球啦 屌你老母

St. Peter 盤

賓福特又撚狗

拉素冰角please

多毛唔換杜蘭特，癡線，想唔想贏呀

多仔幾時換球王入黎

拜仁客其他1.2

多入未

12

點解拉素差唔多完場仲咁高水
冇入球

贏緊10

贏就贏硬 贏幾多姐係睇

我都覺得似主4

嘩 出杜蘭特要買大波了

拉素比多cok？

拉素補時幾多

英超角大日

修仔咩玩法啊

驚險刺激

多

30+

博洛刷多兩角

車角盤封咩

拉11.5s點頂

多穿盤未

主其他算

買呢場啦屌垃圾波鬥垃圾波
隨時開大

點解我會串左羅連

同路人

拉素補5

上盤頂實

補5...

999999999999999999999999999999999

博洛2連角

拉素多兩c 上盤頂

6粒

6-0⋯⋯

爛痰拜客其他GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

多入未呀

CLS 狗會派錢日

奧格中楣
門興仲可以頁到幾耐

拜狗屌撚到

拜仁炒到咁盡

60 mins 6:0

拉素冰.....邊個刷邊個生肺炎

拜仁客其他係咪100%了

多仔快撚D換個唐綜仔入去456啦屌

6:6

人地都有老母架

角大上盤日

拉素大波都要JUMP

又輸智利波

好多上盤 角大

拜狗冇性

臭格快入

多毛毛快入

下一隊入球 (第6球)
星期六 14
賀芬咸 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
客 @ 1.37

場波仲未完 仲有機

俄假點玩

拜會否再入?

加柏頂撚住

垃圾拉素半2全2

大波咸：想要幾多球啊！出聲啊！

拉素-1

12cccccccccccc

記得巴打啲過關好準

拜仁

費雷堡頂實 你地得架 加油

拉12c

長追下盤

俾人炸兩球算係咁喇

博洛下盤炸到冇

絕殺12c

垃圾拉素，下半場Hea到

10c

賓福特on 9 領先2球輸返兩球

拜角細點輸

華西唔開大正垃圾

般尼入波有冇機

單q 11.5b

拉素FT 2:0 12C

又差一角我屌

真
N場賽前中位數角大
己經預計到聽日D波係幾西

拜會唔會有第7球呀...

多毛毛入呀

拜呢?

0000
辛尼特

有

即時有

再買多9斬手指

車狗半9全9得唔得

拉素終於完

拜極限控角王
鐘意先刷
緊係唔買

拉素咁都爆角

拜狗留手呀

賀芬咸球迷暴動，球證暫停咗比賽

多封乜7

咁psg呢

半2全2垃圾

拉素 拜仁 利
今日賭仔救星

利記1球？

拜仁做咩

拜狗俾球面子球人喇 人地都有老母㗎

拜仁場波d球迷做咩

衝落去打鳩拜仁d人啦

想睇

拜仁個教練衝咗出去勸球迷

華西

暴動

停呀

而家點？？？？？？？

係都主場d球迷先

主隊係咪會入返粒

腰斬啦

屌你贏到咁盡緊係暴動啦

原來係拜仁球迷係到鬧賀芬咸啲高層好似係

多狗入未呀屌

拜仁應該唔會再入

屌你老母 多仔俾多球 門興穩住

Cls
大炒人都嘈

6.5s

再入架旅遊巴出唔到停車場

門興又開始打假

買主入同Nogoal

加柏屌 咁都唔撚入

多蒙特得1球

學智假D仆街野,輸波就出火魔搞到斬

拜仁刷番3個角先啦

守住

跟住拜仁教練同球員衝出嚟班球迷

多狗刷乜撚屌

鳩買尾數系列

屌你 比咁多錢入黎支持自己個隊 你大炒都算 角都唔比人刷下

勸班

面恩比多角先

花仔 角大派錢咁派

同你買左一樣

門興比多粒定下驚 好撚驚

11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

奧格換多個前鋒入黎

拜狗踢客場面子球都唔比分分鐘門口都出唔到

拜 8.5s

乜撚嘢土超 半1全7

弗賴有冇面子球

差d就7球。。射得太正

多狗仲係1-0

買多仔上盤是否on9

笑死

10.5

弗雷頂實

中哂

7.5b

差D比對家入埋

no goal都入埋啦

修狗頭先咁樣輸好on9

華西。贏波呀

拜仁痴左線？

多仔場波得一腳中龍

拜咁都唔入
六球完場了

PSG 會唔會又同拜仁玩同一味野

兩隊加埋22射得一中龍入球

找卡數大波是夢？

華西入波未啊

門興31！！！！！！！！！！！

緬恩斯般矛盧頓入呀

1:3加柏

德甲上盤

多狗想點?

拜仁jm9

球迷又黎 場波又停

史雲斯Cup佢老母

修和未

布力般反輸

拜仁想腰斬

布力般比人cup埋 on9

CLS
又出火魔

Support

真

般尼茅夫唔好再垃圾d

找卡數場波英甲質素都不如

車12C cls

打完牌返嚟 想問會員波利子屌左男人未

支持腰斬拜仁果場

車多角到入唔到cls

拜仁9.5 b 上呀屌佢老母

出緊車救手足

連簡尼都落埋場

咪jer

有無手足今晚買屈福特

車狗11

拜仁激進球迷，展示侮辱賀芬咸班主的Banner

一齊

1:1車

屌 咁唔jer了

腰斬拜狗退錢啦

車

刷角有回報

腰斬拜狗啦屌

好彩無買車

單蛇揸林寶出去救手足

多毛快入多兩粒呀

下 真係斬？

拜搞咩封盤

路明尼加，簡尼果D要去解決

車無限角？

咩事 冇睇

般茅 goallllllll

番入更衣室了

多毛毛比兩隻角我好無

多仔入多兩粒派100

gchi

門興jumped

臭格

屌無野了2:3

lm

咪撚比垃圾車踢到歐聯

拜狗搞咩

斬啦 盤退錢

趕哂班球迷出場算啦

修仔-5c

腰斬拜狗

門興33個頭近

西咸 goalllllllll

車-3C

你老尾門興又想絕殺33

似斬WO
入返曬去更衣室

修狗

大岩3:1

西咸3:1

多777777

車仔攪咩

斬撚左佢啦

加柏3:2
屌 頂撚住啊

斬會退錢？

各位 俾唔俾多次機會巴黎好

如果腰斬左咁點計

係
半場就照計

卡巴尼路唔係踢就退休啦垃圾龍

比多隻

買左角細拜狗...

屌我拜仁no goal咁算點

車仔

車狗對家GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

車仔on9

cashed

盤口似開唔到，希望頂到

睇狗會計唔計全場俾你，但半場就一定計

快啦多毛狗

垃圾車

一禁車仔客w就輸

多888888

車幾倍

車仔又撚鳩賭仔

多8c

斬啦拜狗

極速2比1

做咩先

買左6/6.5

Cup

KY

般予追左幾次反底輸到仆街，今場同我幾分鐘反勝車

我屌你老母咩 拜斬？

車狗條垃圾後防

究竟咩事

贏到咁，唔係斬呀…
拜狗實唔肯

狗會應該退錢㗎喇

般茅 real goalllllllll

門興玩完未

般茅私家雞嚟

拜仁腰斬 啲球員走了

半場般尼反勝15倍 心郁郁 無買到
屌

緬因斯盧頓入波啦好嗎

拜仁球迷贏緊都咁燥

多仔贏唔到盤口？屌佢

夏蘭特冇波入？

買左細

正，唔駛驚

拜會唔會斬

真定假我個度3倍幾

買完拜仁下球就咁樣有冇得退返

假球迷，扮既

一定照計佢贏

斬柒左佢，上次有場又係咁，展示侮辱Banner，搞左好耐

真係斬？

緬恩思快d入多球

據媒體消息，哈蘭德腸胃有問題，他可能缺席比賽，另外考慮到接下來一周先後與門興、巴黎和沙爾克的魔鬼賽程，多特也可能會考慮輪休桑喬。

彪10

腰斬拜仁集氣區

華撚!!

修仔屌你老母

華西1:0

啲球員都走撚左

垃圾拜仁
多仔搵年生性d ko佢地啦

門興42唔該
唔想見到90分鐘33

跪求多仔最少走盤

無買角呀今晚 同埋車控角狗

斬架啦應該
D球迷繼續舉d banners

屌修仔西咸停哂角

斬左角球點？

佢老母

保頓入波未

未斬 living

Bill gor

你買幾多cashed幾多

買左下盤點計

屌 加柏單刀射龍

門興岩岩換個件力架假撚到 33個頭近了

落後仲控角

屌你老母多仔入多球呀屌你！！！

車仔比人cup埋

多99999

西咸半7全7

緬因c比多角

多9.5b 4倍幾 cls

多仔入多球

垃圾找卡數得你一場無波入

死多狗真係無多球…癡線
買拜細，秒爆
多狗大冰足全場…

嘩 垃圾車

雷丁 我屌你老母

8.5都開埋

邊場

全場先有結果既話退飛
應該得半客半大半場波膽有錢收

盧保退休啦

贏咁多點會斬 轉頭過2,3個字又出返黎啦

有冇得照當拜贏 但賭仔退錢

臭格入未

全角大斷門興

修狗廢撚到

都幾on9 贏緊6粒之後退飛

屌你老母，多狗唔入俾人入啦

華雷goalllllllllllll bill 哥好野

角球點計

沙利咸美錫，路明尼加，簡尼都搞唔掂班激進球迷，班友仲展示緊侮辱Banner，唱緊粗口歌

買左上盤就好撚慘
買左下盤開心死

多仔多仔多仔

我彪

但4.5s 呢D已爆架呢

1倍比返你

智假咪試過
狗會一定要踢足90分鐘先會計
官方計都唔會理

多仔 入多球未

斬啦 btw輸左既next goal會唔會退

門興仲要補4 就黎心臟病發

拜咩事

修8c

修終於8c

修8888888

有冇人買貝迪

查爾穎-2大波
西咸-4c

狗會網話會退款

停左

-2
-3
快鳩D

如果咁樣爆咗都有得退飛

緬恩恩快手入多球

所以話 面子球幾緊要

西咸個安東尼奧睇落好似好笨拙咁, 但跑得好撚快

why

轟cup

球迷搞事

拜仁腰斬點計？

斬未？

7串一 ，欠屈福特w

一來就見到車仔比人杯爽

有無人解釋到件事岩岩熄左無耐就話斬

車又停角

垃圾車輸波仲唔刷角

車玩乜撚

同問

出番球場了

真 凡事留一線

班員出番黎了

門興補時又準備奶野

球員出返嚟

係咪你呀

食屎啦 修狗

車 我屌你老母

貝迪斯和未

好似開返波了

多仔讓幾多球

只有半場個啲有錢收，全場個啲全退 角球都係

求斬

想知門興係邊隊

補利記啦

垃圾車俾人反cup 抵啦

3場英超都-3C

你買咗?

頭先等唔到足水就連入兩球

1.5/2

nevermind岩岩聽到terminated

紐-2c
西咸-3c

無了 繼續踢 無斬

我以為下半會放軟比1,2粒主隊
點知連客隊追波都下下食身位阻死佢

google門興第一個就係啦 好難咩

針硬

Blacklist 找卡數
成隊波除左個龍都痴尻線唔撚識踢波 一班傻尻高q大棍

仲有一分鐘

Terminated左 我個no goal點算

岩啦 我10.5s仲要cash架 繼續踢

2:1果時入左15.5b

針埋矛得玩了

多仔10

半場都4粒

門興都唔識

爛鳩拜又踢返
彈出彈入

多 9.5b

車狗cls

開番波 77mins起

垃圾車好撚廢呀

冇入球有2倍
拜狗夠西膽再入咩

車cup未

俾個希望我

車狗場波大雨到

多狗下盤穩過狗

吹撚到係到搓波主客互傳第1次

拜仁兩隊變街場武傳了

兩隊波係度鳩猜 想買冇入球 點何狗會封咗

屌 係咪冇斬到

屌你依加兩隊互搓 咁都照派彩呀！？

咁係你啦 我都冇買

拜個場做咩互猜？

多狗完全唔想攻

買細啦屌

依家兩隊差波仲點計數

臭格絕佢老母殺啦

屌你老母多仔，又踢假波

車仔勁到 打鋪機比人cup埋

即刻封左盤

再踢就比人屌老母啦

拜仁個場好撚好笑

拜場波 笑左 2隊一齊玩

門興終於頂得住
兩度領先全格都係要嘔返出黎

屌你馬會封撚完未

on9斬撚左佢啦 咁撚樣踢都得

修狗點解咁廢

咁應該中

拜仁計緊時又傳波係做咩 等完？

車仔果場突然落咁大雨

拜個場踢幾耐
利申9.5s

咪猜啦 比主入番面子球 大家開心

唔會開番嫁啦

屌佢老母臭系 好撚慶。

6.5b 10.5b ng果d慘到

門興4打2都可以咁撚柒

太黑暗啦，退飛唔賭得唔得啊

好撚搞笑

輕鬆足球

冇買到 但見車仔輸真係爽

好啲啲了

冇睇到唔好意思
想請問拜果場咩事

奧格輸緊都唔刷角
角大斷你

拜個場笑死，紐亞同人吹緊水

-2
-2
快鳩D

嘩多咁都有角大

兩隊協議猜波？

係咪有球例係foul消極足球

車真係買唔落手

拜仁場波做乜鳩

癡撚線，死多狗
平時唔買又炒人

原來記錯 以為臭格受平半輸全格

兩隊的波熱身

拜仁場波仲衛生過衛生波

拜狗踢唔踢架
兩隊係中場的波

10.5中位

屌你老母多仔一撚定係打假波

藍紅衫2隊互猜

紐亞企係中圈

發達邦角大 請跟我來

拜仁場波 唔踢就斬 兩隊做乜撚野

-1
-2
快鳩D

拜一樣啦

我屌有幾分鐘可以買2.11冇入球冇好好珍惜

開盤買角細

支持腰斬

斬未

夏蘭特肚痛......

車停c間

求4.5s 退錢

頭先真正退場係幾多分鐘？

買左9.5b

其實岩岩斬後既賽果仲計唔計

斬左佢好過 你咁樣角球仲點計

無角無入球呀泥做咩

紐亞企係中圈同對面吹水 我睇緊啲咩撚野

拜依場做緊乜9

修-3c

拜仁場波咁樣踢仲計？

繼續圍系中圈吹水囉

屌你老母依場退錢啦 咁撚樣都得

同對面條友吹水

自從中過車仔伏之後就知唔買得

同阿記一樣 唔知幾時可以降級

修狗走盤未

笑撚死

好似77

係咪有得收錢

屌你老母 即係點呀

0-7

係咁ga la

勁到

0:6 6.9倍

德假屌你老母

兩場大波
意料之外地爆呀
大家散場

賭閪咩 暴力般射失12m

般尼入未

拜仁個球證都踢埋一份

咁樣仲計真係dllm

角大只需5分鐘

想入車NO GOAL，換左阿依

拜仁咩事 岩岩去左打機

拜仁果場咩事

修幾多c

影個執波仔

巴黎上盤

求斬
中咗10 1 100

計唔計都唔知

等完場?

手

角球入球大小唔好計 但盤點都要計啦 咁撚樣唔計我個盤我真係屌佢

我了

刪乜鬼呀, 上面又唔刪

我

拜仁係咪仲有錢收架

買咗拜角細真係偷笑

嘩 屌你開緊party? 搭晒膊頭

卡數入未

9c

就

好撚慘呀

拜仁應該會退錢

阿衣offside goal

屌唔記得左

全部rc

淨係計半場啦呢場

起碼唔會輸

拜仁個場應該就咁HEA到完場
德甲好少會斬

我斷門興

拜仁嗰場中咗係咪照有錢收先?

貝入未 條過關差貝

咁撚樣都冇心踢啦6.5b姐係收皮啦

咁樣拜仁算唔算假波 猜到完

直接當0-6

拜仁斬啦, 點計呀

乜撚野 的緊波

買左角大點部署

英超d角冰到

可以食住蕉踢都得啦

馬會 會點派

爛鳩拜應該唔踢啦
出黎企左十幾分鐘都開唔到波

原來真係有中圈邊爐呢回事

係咪歷史上第一次?

照派

笑撚左 係中圈 的波

馬會呢場有排先派

場波咁踢都計，咁我戎賭

唔斬點會唔計

係 我睇左 咁多年波 第一次見

圍爐，就咁90分鐘完場

+1

咩事？

俄超 半細真係收細波

繞場一周緊

大軍閥買完冰足20分鐘

有冇補時先

有冇link

其實發生咩事 佢地 走場唔踢啦wo

斬ED

有一年德甲又係咁
個陣最後一輪係護級大戰
最後80幾分鐘
球迷又暴動
之後球證傾完直接 求其開左球就完左場

球迷走曬

應該無啦
平時贏硬果d都唔補

班友係咪出嚟練波聚會

紐 done
西咸 -2c

馬會點計

有無計

乜撚野 繞場一周

拜仁個場其實咩事

Gel?

車刷撚爆佢

車14c

修刷c啦屌

想要車仔3.5

西咸-2C
車-1C

修狗似半7全10

入球大細角大角細 開出左既應該派

成班球員拍手掌，想行一圈球場然後收工完場？？？

邊場波？

無入波真係派錢

有冇暴動條片睇

卡數唔好斷

拜

車狗14c完 10 1 200

利華同門興啲角唔好掂住

買左6.5細 救番一命

買拜果場盤係咪會回水

睇live再睇365個動畫 咩料呀

斬左會唔會有錢收

屌咩 唔俾10分鐘追成 6:6架？

同路wo

個場我記得有收到錢 無斬到
呢場唔肯定啦
因為個陣 真係就完場 差幾分鐘 又係最後一輪

韋斯咸-2c
皇蘇-1c
伯頓入多球

估唔到可以見到班球員圍爐

mbappe正選

英超得一場有即場

屌鳩佢控角又連了

連c雅

西咸咁踢法10.5 都難

我車4連C

最後一分鐘！

依家到我地暴動

拜仁開返波?

16c

車刷到

修仔空難死喇屌你

友誼第一 比賽第二 睇到啦我

點解會咁

Psg1:0

斬咗當1倍過關

車角細輸到仆街 有無咁好刷

Yeah

goallll psg

西咸黑鬼清角

-1

Ez

屌 咁我6.5b 6.5s 都買左 兩邊都2倍以上
咁咪好on9

E

LM

巴黎半大快

乜撚野 樓亞係中圈傾緊計

車贏到派1 500

又到psg 半場4:0

有無人買左貝迪斯

Lm

1:0

憤怒psg

比多2c我修仔

@新力必 15.5b cashed

一陣到PSG 斬

輸緊

車16C了

真係吹雞完場

車cashed
差西咸2C

我真係屌佢搞撚到而家都未派彩 本身買巴黎4.5大 屌

般尼俾多球

有無人會同馬會投訴

365 拜仁仲踢緊?

啱啱FT 0-6

拜仁個場準備完場

psg大波 請跟我來

快撚啲 2.5 巴黎

修10

連爆四角，角大黨發達

米禾爾贏到派100

想知拜角球點計
8串1角大斷拜

柏霖又好野wo 明明無野好講又可以尻up到完場

我要投訴

出嚟企到90分鐘即吹雞

卡數頂撚住

點會over左0:3

拜成班中圈吹水

拜仁吹完場 點計

拜仁個場係咪有得回水

I

買咗7/7.5s

仲計唔計?

1

火車頭係咪打小個

客其他照派啦，唔通6-6/7-6咩

慘死
我面恩門興兩格串車三格
奧格輸波停唔刷

差西咸1C

盧頓入波得唔得？

未夠90分鐘 吹雞 馬會有權唔派

West Ham -1c quick

狗會一定跟官方 佢唔跟 告9佢

真？

拜D角點計

場波開返 完場
邊有得回水

日丙廢隊

真?

咁下次係咪可以chur盡45分鐘 之後下半場咁樣直接唔俾人追和

買咗10.5角大，求腰斬

吹左雞完場

隨時派半場俾你算

車你反而三格

唔關事 void左既話唔理全場咩比數都會退
但呢場派0:6 客其他

實際上唔得 理論上唔得
咁都無理由會派

2隊高層職球員領隊，一齊企係度拍手掌

拜6:0 8c
RIP

有無勇士再挑戰利對家

拜個場做乜？

唔該你啦卡數 屌

半場結果 一定派 全場有保留

求拜果場既gif

修-1c
伯頓 彼得堡 入多球

咁樣完場 笑左

咪抄鳩我

我見到車同李城都驚 人人話佢地刷角機
我買就卡膽 控角 痴撚線

西咸幫手刷角啦

唔比球迷入場閉門作賽

無等到90分鐘吹雞咩?

屌差啲

不加 買咩 快

如果依場上盤唔計 我一定打電話上去屌爆佢

車17c

18ccc

好似麥花臣個d元老盃踢塞成班圍爐

角球唔回水真係暴動

老女人而家興貼事後角飛?

車狗5連角癲到

18c 轟

般尼夠鐘入波了

車仔17c

封撚完角未

88吹左

車狗六連角

維迪斯半大

車又黎刷角機

18c

買左拜果場下隊入球 角大 果啲人真心慘

西咸 修仔俾C啊

一陣有人當佢係你 針左第一個屌你

我8串1角大
差拜

封到你買唔到

咪9up 89:59吹

估唔到冰左一陣16.5都開到

你就88

係89:58吹左

車仔做乜鳩
一陣爆左咁撚多角

垃圾波 拜仁盤食到落肚都要嘔返出黎

如果斬就一定唔計

辛尼特對家rc

拜 大細波點計

90先吹

Cls 誤中假波成日有
咁樣玩法

0-0 莫斯科火車頭
打波定打人..
半場都唔夠...2黃一紅

車仔屌你老母咪撚追和呀你唔cup

今日除左拜角細 係咪即場嘅都大哂

下係咩 我睇睇下個直播 完左 條友轉左psg sor

般茅禁爆平安鐘

貝迪斯追和/cup一世球迷

大波細波大波

都無紅到...

斬就唔洗吹完場雞啦

射親波都省中人出低線

拜仁應該當完場，岩岩班友出黎拍手掌都計緊時

咪當0:6 8c ft

痴撚線18c

9upper

跟

紐亞出到去中場吹水

想要20.5b

下... 火車頭炸rc

賽果點計 HKJC

係 拍左分幾鐘先吹

屌
垃圾修中位數完...

修-1c

冇裝德甲

無機會

同米蘭經典相有得fight

好撚小氣 一話車狗控角 連撚左6c出黎

Dllm車狗

卡數出絕招啦

加一

啫係計定唔計

22

岩蛇勁中 跟唔到

2:2 goalllll

車角大落大飛

華西贏左錢
驚西

逼輸呀依

食屎啦和乜鳩呀 cup呀

無當作廢

cup埋佢喇

請問拜仁最後幾比幾? 角幾多

2-2

屌

個直播主 播播下轉左台睇psg

我串埋卡數呀

應該計完場 斬就唔會夠鐘先吹雞

0:6 8c

Cup plz

車cup到一世球迷

Cup啦車

般茅試下比多粒

車仔cup啦屌 場場都輸盤 比你老母賭

韋斯咸 (主) 對 修咸頓 (客)

俾多一角我

似贏埋

又執雞

屌你老母韋斯咸 修咸頓 -2c啊

酌情處理啦

諗住少少地玩下。。

修比多C我

拜仁果場馬會live寫住中斷？

唔輸都偷笑啦轟 仲cup

我睇高清果條line 睇到佢地拍手

西咸個一角這麼近那麼遠

真控角隊西咸

走盤姐

迪勤懷C 禾特包C

屌你老母刷埋俾拿蛇啦 狗屌廢閪中下游

好撚癲今年經典 kobe意外身亡 拜仁消極足球

贏埋差好遠既

計啦，頭先球證出黎果陣開左波，但班友唔踢，因為大局已定，拍手掌到完場，球證吹雞

般茅！！！

3.5收錢

拜仁個場真係dllm特登特 3月1 00:00分夠鐘payme 轉帳入錢 第一場爆我下隊+8.5b onL79

修狗神蹟11C
全2300 角大
爽到

刷角未 手持19.5b 20.5b

我條過關都差佢1角

11c 感動世人

今日真係地獄角大日英超又全角大

馬會唔比買19.5

車仔絕地反擊

修比多c黎

車仔要多角...

笑死 第一次睇 唔踢
最消極都係世界杯 互傳10分鐘 都比人屌到上天

3X4
2X1中鳩曬

花仔把口 勁撚到 即講即有

誤中

終於11 痴撚線

途中有人執起個波又唔吹手球？

屌到

3格3格咁開

卡數快入

我差神力加持

NBA嚟？

你係到講乜撚

追車仔角大肥到

又要吹奏MAMA
德穴英超兩條過關飛中曬

Ok利3格all in

Thx 花蛇

有冇手足試過拜仁咁既情況 狗會點賠

華西 2:0

買左西咸三格, 仆佢個街兩隊死都唔肯踢出底線

華西2:0 我彪

過關 角球大細
2X1 星期六 19 韋斯咸 (主) 對 修咸頓 (客)
大 [10.5 個] @ 1.82
大 [11.5 個] @ 2.25
大 [13.5 個] @ 4.00
星期六 20 紐卡素 (主) 對 般尼 (客)
大 [10.5 個] @ 1.88
大 [11.5 個] @ 2.35
大 [13.5 個] @ 4.10 $20

隔離卡數開哂
要睇修仔做化

130 西甲 上盤定下盤好

卡數咁努力刷唔會冇回報掛 快啦

Mama carry la

韋斯咸 (主) 對 修咸頓 (客)俾多個角黎

華西開到大，西甲只買華西

黑池唔死,我死

我都係咁買
不過無買到第3格

查爾頓大波-1

收錢call g 有無心水 跟左不加買維迪半大

12c

有!!!!!!中!!!!!!!!!!!!!!!!

12 cashed

洛達咸,mk dons快入多球

西咸奇跡比多3C OK?

車求cup

華西 2：0

話撚左華西贏一球都當我輸

打後有角球全部買哂角大

唔好咁貪心

車仔俾多角我啦...

卡數1:0一世球迷！
Blacklist 貝迪斯

差修仔兩個

般尼入一球啦

葉士 哈菲大波是夢？

係咪我薯今日冇賭MAMA先勁中

屌你老母暴力般

最後係有踢埋㗎嘛？

13.5 開埋啦

仲keep 住

Dllm咁都唔入

敗覺派未

想死
真。假波都計

復出心水

1. 噴精機
2. 墨爾本勝利
3. 伊巴
4. 白禮頓 ng 1
5. 莫斯科斯巴達
6. 華倫
7. 屈福特 (暫定)

時間繼續 球員企哂係中圈拍手

有無人買猁對家 隊仆街係時候斷

巴克利勁撚到 龍都唔中

卡數絕殺ok?

預言家

巴黎半大未

唉 差般尼

般茅入多粒ok?

馬會派錢未架 咁慢架

psg456未

卡數入呀

唔敢同神秘力量作對

支持

入多球全格

我想問吓係咩事
嚴重受傷？

2-1

西甲開大

卡數入求下你

垃圾車絕殺啦屌

屌華西

睇好搬來馬夫入波

10.5 11.5都2倍以上啦

車仔俾多角啦...

西咸咁都搏唔到角, 呢個3格都無了

巴黎主其他

2:1

屌你老母 德穴一路殺落黎英超開晒角大 得德甲on99

想問拜仁個場係點

修仔上啊

真 智障 德穴開到而家

串咗當x1 倍？

1球完場

柏達邦角大夠啦

bill哥今日勁中

只信大佬彪

今季西甲只買華西了

大佬唔好咁啦